民陣憂狂徒掟燃燒彈影響反送中遊行：相信北京最開心

民陣發起的反送中遊行將於周日（9日）舉行，由維園遊行至政府總部，網上近期突然流傳指學生動源有意在遊行期間「突襲」，更聲稱學生已經準備好「燃燒彈」，而在傳出流言的同時，警察總部對開一輛衝鋒車周五（7日）被一名男子投擲燃燒彈，令遊行前夕出現更多陰謀論。民陣召集人岑子杰認為，目前難以去評論事件是否與遊行有關，但的確會令部份有意參加遊行人士卻步，強調民陣會盡力確保遊行人士的安全。

岑子杰認為，或許有人認為是共產黨特意在敏感時候作出有關行為，但強調目前仍未找到疑兇，「任何解讀都係陰謀論」。不過他指客觀效果的確令需要安全的遊行參與者卻步，「相信北京最開心，因為少一個人少一份壓力」岑認為今次事件會令糾察壓力增加，但相信學生不會做出不智行為，因為如果證實是學生所為，「最開心一定係共產黨建制派」，而目前武力升級最大問題在於，無論如何升級也及不上政府，「佢哋有水炮車、音波槍、橡膠子彈、催淚彈」。今次事件除了擔心遊行人士安全外，亦擔心警方會以維持公眾安全為由，不斷截查遊行人士身份證，令他們在安全與遊行表達訴求之間，站在兩難位置。民陣當日約派出200名糾察維持秩序，之後亦會與糾察作溝通，確保如何令遊行更安全。

擔咩鳩嘢心？
做返自己要做嘅嘢
咪撚篤灰

民陣當日約派出200名糾察維持秩序，之後亦會與糾察作溝通，確保如何令遊行更安全。

岑子杰, 你講多就錯多
just keep ur damn month shut

又黎共產黨最開心

「激嬲中共」
「邊個衝邊個鬼」
席就割左
黎緊小心糾察隊篤灰

好鬼
估一下
警方之後就會話捉到 個班犯
再話佢地係犯修例班人
利用傳煤 塑造 69例行 係 暴亂/動

令有部分人見到咁 轉軑唔去

去六四晚會
中共最開心

logic 一樣

網上近期突然流傳指學生動源有意在遊行期間「突襲」，更聲稱學生已經準備好「燃燒彈」，而在傳出流言的同時，警察總部對開一輛衝鋒車周五（7日）被一名男子投擲燃燒彈，令遊行前夕出現更多陰謀論。

毛哥直頭年年都準備好棺材

放心一定篤灰
你行埋我嗰份

維穩